
ingredientModel = {
    name: String,
    description: String,
    ingredientType: String,
    category: String
}

ingredientType:
    - liquor
        category
        * Whiskey
        * Gin
        * Vodka
        * Rum
        * Tequila
        * Brandy
    - liqueur
        category
        * Orange
        * Coffee
        * Cream
        * Nut
        * Herb
        * Fruit
    - beer
        category
        - lager
        - ale
        - wheat
        - stout
        - porter
        - sour
        - belgian
    - wine
        category
        - red
        - white
        - rose
        - sparking
        - fortified
    - mixer
        category
        * Juice
        * Syrup
        * Soda
        * Dairy
        * Bitter
        * Spice
        * Herbs
    - fruit
        category
        * Citrus
        * Berries
        * Melons
        * Tropical
        * Stone
        * Pome
    - other
        * Miscellaneous
        * Exotic
        * Ethnic
        


Example#1: {
    name: "Orange Juice",
    description: "...",
    ingredientType: "Mixer",
    category: "Juice",
}

Example#2: {
    name: "Olives",
    description: "...",
    ingredientType: "fruit",
    category: "stone"
}

Example#3: {
    name: "Sour Mixe",
    description: "...",
    ingredientType: "Mixer"
    category: ""
}

Example#4: {
    name: "Ice",
    description: "...",
    ingredientType: "other",
    category: "Miscellaneous"
}

Example#5: {
    name: "Coffee Beans",
    description: "...",
    ingredientType: "other",
    category: "Miscellaneous"
}

Example#6: {
    name: "kahlua",
    description: "...",
    ingredientType: "liqueur",
    category: "Coffee"
}

Example#6: {
    name: "sugar syrup",
    description: "...",
    ingredientType: "mixer",
    category: "syrup"
}

Example#7: {
    name: "espresso",
    description: "...",
    ingredientType: ""
}